『用肉體交租』業主免租，利誘租客做私家炮友

幾時香港會興起？

英國樓價高企一室難求，記者發現有業主利用樓價及租金齊升局面，提出以性服務代替交租，業主更在廣告上徵求淫蕩室友，有的更留下露骨形容，甚至當上扯皮條為租戶拉客......

英國廣播公司調查後發現不少提出「以身體交租」的網上廣告針對年輕人，..........布萊頓一名業主更針對年輕男性落廣告。

記者發現提出以性換租的業主都很清楚要如何安排，一名倫敦業主便要求「蕩女孩」搬進來，有的更設下年齡限制甚至要求租戶先傳照片，一人說：「我想要一星期一次，類似這樣的，只要有性我便高興。」

一次性交一年

Property sex 原來係真

友田彩也香

Sasha May

中出免租

收完租有錢咯 有錢咪去叫雞囉 做人有D原則好唔好

雞就個個都叫得

但租客一黎少d人食用過

二黎刺激好多

咁做得既都應該都好多錢 唔係好等錢洗

直接以物易物唔好咩？

樓上係咪直必左

叫完雞，再姦佢

收完租，再姦佢

又食又拎？

識野

呀～～～～～～

梁國雄議員